巴絲們吞口水自動定手動？

我手動緊

仆你個街

隨時換

推

睇完個topic 自動變手動

呼吸呢

睜眼呢

成班廢柴